召集所有迪士尼年票嘅面孔

有冇巴絲打一齊去玩下 發覺買咗年票去得1次好唔抵 有冇人一齊去 留個Tg傾下
利申：銀卡 巴打

樓主比你id

我都係銀卡
冇人陪我去

我

樓主留id啦

不如開個tg gp啦

金社畜得星期六日去得

銀卡，會自己去

咁岩而家一條友係park

同意

銀

銀卡，下個月到期

白金

銀卡 10月尾買
已經去左6次
星期二入多次 星期六用免費飛再入
Btw而家買爆谷桶有優惠

白金揮手
3月到期
不過會續

留名

留個名入group 銀卡
aly123

樓主唔見左

銀卡 諗住自己一個入

開gp？

開咗啦 大家加入啦

成班仔入去

推
理得佢男定女 純粹搵人一齊去啫

加入左
今個星期六都應該會去

銀卡已入

推

⼀⼁⼀⼃⼁⼂⼀

我啊我啊。

@Mio0326

我買左金卡但成日唔想一丁友去

已經有第一團啦

條Link update 大家可以透過呢條link入群

撳link入group啦！

一齊去迪士尼呀！

金卡丁丁, 啱啱續會,,,

上年去左六次, hea行同買野居多

岩岩入谷 我係ジャック

繼續推

好多巴絲入左group喇，你唔係唔入啊

好多巴絲入咗～重安排第一次迪士尼聚喇